次次都有班友走出黎講乜撚集體自首

你地係咪弱智